屌你老未 走乜春呀！！！

莊號啦

上頭下令散貨

無事既

大 DODO 你買左幾多手?

成10手

溝不溝貨

麵麵一隻小米你開左十幾個POST....
你有幾想雷軍仆街

已ALLIN

今次翻身真係多謝麵哥 ，多謝你加持小米

麵仔

哪來這麼多錢

大dodo幾錢入？

找估佢1手 17
9手19

19.7

19.7，十手
你哪有咁多錢呀？麵仔

岩岩4皮

真是ALLIN呀今次

19.7呢個位入21個幾仲唔走，呢d市有錢袋左先啦

你唔係諗住30下話

麵仔：莊號

莊號

有重量級人士關照的小米必定是優質股

唔敢過夜 好撚鬼 星期5冇走見到新聞驚左兩日

咩走乜春..咩事

我揸住5萬股call兩日無教好瞓，終於今日臨尾平手走曬，真係好攰，要抖番幾日先得啦

最少都揸到35啦啦